【再休息病死】其實我地係唔係要圍政總先肯封關？

呢場疫症肯一早封關就已經解決咗八成
個政府仲係執迷不悟， 死都要奶習敗北

我哋作為香港人係唔係應該要攞番六月嘅熱誠出嚟， 行出嚟爭取返一個自救嘅機會？

唔係鼓勵大家送頭，
不過大家真係要好好思考下行動detail

呢個政府只係會欺善怕惡，
沉默只會被人當契弟

push

香港人已經開始畀人禁止入境

再唔反抗就大家一齊共享強國榮耀